【生物】點解沖涼果陣放屁 啲屁特別臭？

有無生物專家

同水產生化學作用

因為你淨係諗到你自己

係

如果除褲放屁呢？

其實我諗緊係咪因為沖緊熱水涼
熱空氣上升，啲屁跟住上升
所以比平時吸得更多屁
營造咗一種比平時臭嘅錯覺

通常涼涼都會唱埋歌
導致吸入過多氧氣，一次過放出黎係特別臭

因為用左浴簾困住d 氣
空間細左，d 屁就濃左
再加上用埋抽氣扇一野抽d 屁上去
所以你一吸就係一啖好香濃既臭屁味

lm
都想知

你肯定係屁？

可能有d成份溶左係水入面
所以聞落有分別就覺得特別臭

啲屁焗喺個廁所度
同埋熱水涼 有上升氣流 聞多啲咪臭

等於濕屁特別臭

鍊金術

磁通量改變

如果唔唱歌呢

精華

屁係水溶性嘅咩